中國發展一日千里

由五年前嘅被自殺到今年嘅急性癌症， 手法高明左好多
反觀香港重用緊lan 線，有代檢討

利申 愛國